/* o'clock */
"  o'clock " = " 到整点 ";

/* +1h */
" +1h " = " +1小时 ";

/* Selected */
" Selected" = "已选定";

/* Add task */
"Add task" = "添加任务";

/* Aim */
"Aim" = "目标";

/* Aim：Not set */
"Aim：Not set" = "目标番茄数未设定";

/* All */
"All" = "全部";

/* Break Complete. */
"Break Complete." = "休息结束。";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Current time: */
"Current time:" = "当前时间：";

/* Details */
"Details" = "细节";

/* Done */
"Done" = "完成";

/* Finish */
"Finish" = "完成";

/* Finished */
"Finished" = "完成的番茄";

/* Great! */
"Great!" = "赞！";

/* Hours */
"Hours" = "小时";

/* Last week */
"Last week" = "上周";

/* Loading */
"Loading" = "加载中";

/* Long press to start */
"Long press to start" = "长按屏幕开始计时";

/* Minutes */
"Minutes" = "分";

/* No data */
"No data" = "暂无数据";

/* No details */
"No details" = "无细节数据";

/* No task for today */
"No task for today" = "今天没有任务";

/* Not Available */
"Not Available" = "暂无数据";

/* Not available in quick timer mode */
"Not available in quick timer mode" = "任务在快速计时模式不可用";

/* Pomodoro Complete. */
"Pomodoro Complete." = "专注结束。";

/* Quick timer mode */
"Quick timer mode" = "快速计时模式";

/* Rotate crown up */
"Rotate crown up" = "向上旋转表冠";

/* Seconds */
"Seconds" = "秒";

/* Set Break Length */
"Set Break Length" = "设置休息时间";

/* Set Long Break Length */
"Set Long Break Length" = "设置长休息时间";

/* Set Long break delay */
"Set Long break delay" = "设置长休息延迟";

/* Set Pomodoro Length */
"Set Pomodoro Length" = "设置专注时间";

/* Swipe up anywhere for more detail */
"Swipe up anywhere for more detail" = "在任意位置上滑查看任务详情";

/* Take a break. */
"Take a break." = "休息一下。";

/* Tap anywhere to stop */
"Tap anywhere to stop" = "轻触任意位置停止计时";

/* Tap timer to stop */
"Tap timer to stop" = "轻触时钟停止计时";

/* Target time: */
"Target time:" = "目标时间：";

/* This month */
"This month" = "本月";

/* This week */
"This week" = "本周";

/* This year */
"This year" = "今年";

/* Time to work! */
"Time to work!" = "该工作啦！";

/* Time up. */
"Time up." = "时间到。";

/* Today */
"Today" = "今天";

/* Work Complete. */
"Work Complete." = "工作完成。";

/* h */
"h" = "小时";

/* min */
"min" = "分";

/* open */
"open" = "打开";

/* pomodoro */
"pomodoro" = "番茄";

/* Tap here back to the timer */
"Tap here back to the timer" = "点此返回";

"This device can't send E-mail." = "本机不能发送邮件。";

"Rate PomoNow" = "给 PomoNow 评分";

"Do you like PomoNow? Please tell us." = "喜欢 PomoNow 吗？请告诉我们。";

"OK" = "好";
